突發：摩連奴不再執教曼聯（官方）

走啦垃圾

支持

屌你老母 以後咪撚返黎英超啊

仆街利狗損人不利己 sm daddy

雲加又贏

走啦垃圾

JOSE MOURINHO LEAVES UNITED

Manchester United announces that manager Jose Mourinho has left the club with immediate effect.

The club would like to thank Jose for his work during his time at Manchester United and to wish him success in the future.

A new caretaker manager will be appointed until the end of the current season, while the club conducts a thorough recruitment process for a new, full-time manager.

We want him to STAY!!!!

摩狗同爺爺挽鞋既資格都冇啦講真

摩佬想開心 為什麼需要等

Respect

官方：卡域克教到季尾 之後先再搵新領隊

望就望施丹唔好咁睇唔開上賊船

12月17日，賤種狗摩連奴的大日子

Jose Mourinho was sacked by Chelsea on the 17th December 2015.

Jose Mourinho was sacked by Manchester United on the 18th December 2018.

等睇普巴跳舞

等睇再創入球荒紀錄

無講係比人炒？

獌狗唔佩擁有摩佬

The Special One真係無改錯名

第幾次比人炒？
第幾次敗走？
仲有咩球隊會歡迎呢隻喪家犬？
退休算啦 無人鐘意你啊

全世界都知咩事啦

抵撚死，再見摩佬

更新：曼聯48小時內委任新主帥

曉士就好笑

曼聯名叔

提早收既聖誕禮物